林鄭月娥：所有防疫措施（4人限聚令等）延長至10月1日！

仲話冇政治考慮

不如直接話延到2047啦

好明顯打壓示威啦

咁講，即係話俾你知係政治考慮。

限聚令除左用黎打壓之外已經無用，d人7，8個一組去行街去玩都無人理

明喇，十一放喪屍落黎丫嘛

仲點樣慶祝國慶

777犯左國安法

船p，屋企， 酒店群p 樣樣都得
係集會唔得之嘛

咁鍾意此地無銀

記者好似想喊咁

商台記者問陳同佳案問到喊

新西蘭都因應疫情推遲國會選舉

但人哋只係推遲一個月

掩耳盜鈴

啲醫院餐廳幾撚多人

啲餐廳都隔隔下唔再隔人咁濟啦

車里龜呢？

舊年國慶玩得咁開心 今年唔係唔慶下話

好想再次聽 Sonia 唱隆重登場

弱智先仲覺得有2047大限呢樣嘢

咁講姐

延長就緊㗎啦，不過専登講延長到十月一向市民示威，擺明打壓吹咩

商家中秋要賺錢
做節得4人，點賺呀！

無gif開乜post啫

屌你老母係咪想阻住我賀國慶

慶中秋 賀國慶

啲藍狗十一咪又係慶祝再播毒

叫班藍屍點慶支那國慶

報警拉曬d賀國慶團體

林鄭月娥NESL

有執過法？

根本聚會同集會係無咩大問題
係D人唔做足個人衛生措施先可能搞到大爆發

戴口罩集會風險會高得過除罩跳老舞?
食屎啦鄭匪月娥

此地無銀三百両

咁國慶酒會點？搞就違反限聚令，唔搞違反國安法

期待國慶群組。

人地為疫情推遲，
香港政府要為大陸票站，甚至有其他做票野而推遲，一個月做唔切

佢直接話延到10月6日都冇咁肉酸 啱啱好兩星期
你延到十一 延嗰9日做乜鳩啫

酒樓死硬

恐懼撚又贏 支持！

本身就24號完，一星期後就肛肛好1/10
佢一開始立例已經計好晒數啦

啱啱睇到25號開始計
啱㗎嘢下星再宣佈延到8/10 唔俾人悼念
再過多一個星期就宣佈延到22/10唔俾住721

好想10月1日慶祝國殤日2週年

室外足籃球場幾時開返呀

10月1